召喚痴線西 (147) 善用不推文回覆

見就146就泥1001開定先

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係 婚都結埋

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q: liz黃定藍？
狗妹，大日子會repost story加上黃藍都用到嘅字句元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解Polly分手
肥蛙話係因為希哥多次出軌

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
係 終於公開咗

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Q:ding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

呃人Kol

1. Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
2. Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
3. Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買holy daily 賣嘅HUM nutrition mark up4倍價錢 ）
4. Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
5. SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
6. Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
7. AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
8. Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣比粉絲)
9. Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)
10. cynbunny (同台灣知名抄襲師hannah huang抄淘寶hk$56頸鏈扮原創 [9成似] mark up24倍賣hk$1396。被發現後指有壞心腸的人來鬧事，其母親在ig表示 「依家世道唔好 很多人都生活不順只能在不被看見的網絡世界發洩」
肥安在ig表示「你們只是在人格謀殺他
你們這堆垃圾」)
11. reererre（呃人中醫減肥舖）
用大陸野同大陸醫生，幾十蚊大陸減肥藥賣幾百蚊，用嘅蛋白線都係大陸野。老母kingdom有人投訴過佢指示無牌女助手埋線治療致生膿蒼（）
12. Natalieftm 馮雞蔓開IG shop (Nattybynatalie) 賣淘寶衫，mark up4倍
13. imlmelo 間ig shop其實係淘寶貨，不過改咗個tag扮韓裝之後賣韓裝價錢

(淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃要追擊就追擊啲藍絲)
Jade lam (Mugmugkitchen係佢開架)
Brandy lui(發聲撐警)
三鳩姐(冇利申自己係黑警家屬 叫人同佢講心事
叫手足自焚 cap之前嘅新聞扮有去遊行）
Pumpkinjenn Pkj 撐警藍絲，係片話死黑警和藹可親
Coffee lam(港豬 表示自己唔識政治
唔睇新聞只係一個師奶)
肥閪 Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang （2020大灣區傑出女企業家）
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙 Emily Lau(港豬)
狗公Ricko
張欣欣 yanyan_c (港豬）
J lou
Tina Wang
CCTVB Kayan.c
Emi Wong 終極港豬
merry so(呀哥做狗 譴責示威者公開公屋密碼)

有爭議
張芊芊 chinchin_c
(6月有發聲叫人出街試粉底之後冇出過聲）
Manson(好似有出過聲)

liz 狗妹
元朗721事件被警察指鹿為馬亦冇主動發聲， 繼續撚狗姣佬 直至第二日把網民提醒的留言刪除後，才reportstory另加上 一些黃藍都能代入的字句
佢呀哥係元朗警區總督察 歐陽德。
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊

黃YouTuber一出片就post上黎share啦

重推一次老母事跡
以免各位妹豬及絲打中伏
IG: Aphrodite.r 又名老母 著名ig界頭號begger

老母七宗罪
1.白鴿眼
Q&A時多次強調自己一定唔係住新界呢d窮人地方
(後有絲打補充佢住慈雲山公屋 比痴線西踢爆後又有絲打補充話轉左去私樓地址)

2.乞衣性格
曾有疑似PR絲打話老母最鍾意周圍DM唔同BRAND 尋找合作機會
要求大量試用產品

3.蝗味濃無禮貌，加上當SA係狗咁
成名事跡
因比follower QnA 問一問點解chanel 19格仔紋同官網唔一樣而起鋼
拎住個殘過梅菜ge chanel 19去返專門店同SA對質
全程story都係閪語氣
最近見比痴線西笑佢個袋似梅菜 就開始狂post story乞求內袋R下shop
傳聞已經比唔小分行chanel SA討論中
留完貨之後唔想要就post上story好似想拖捨大家咁

4. 使用護膚品速度異於常人地快
膚質每天改變
有絲打懷疑係為左sell code而倒大量製造empty去證明自己說服力
同時每日QnA打飛機當自己係女神

5. 每日打倒昨天的我
sell產品果陣就係咁話我要衝了好正呀好好用好抵買
賣完就無得再水人買就即時屌件野好差唔好用
出post叫人茶護膚油然後轉頭story就sell控油野話自己好油

6. 另外只要有其他人講佢推薦產品有缺點
即時全力拉埋幾個八婆朋友一齊狙擊阻佢搵錢ge仆街

7. 熱衷上痴線西
每次鬧老母ge cm都一定有一個負皮
痴線西145有疑似老母上泥自衛 舊名PlanoticLove (會員編號：337605)
近期Makeup Forever post (唔知係唔係廣告)
終於減弱filter露出粗大插秧毛孔
同時吸收痴線西絲打意見 終於P短返塊面

老母日常
1.一起身睇下自己仲係咪訓緊係公屋
2.再上痴線西睇下今日風向 每個鬧佢ge comment留下負皮
3.然後諗下今日變咩skin type sell乜好
咁多支pr倒邊支野好????
4.再睇下邊個blogger話佢讚ge有code產品唔好用
全力狙擊阻佢搵真銀既仆街
5.諗下今日P唔P 走插秧毛孔好
6.去中古店睇下有咩二手又平ge 名牌野買黎送比妹豬
等人忘記佢寒酸格
7.臨訓前再出story sell下code
樣樣都改善膚質修毛孔
再祈禱多d妹豬上檔 咁就可以快d訓私樓

歡迎絲打補充
真心覺得呃人錢ge begger仆街史要比多d人知，加以提防[/quote][/quote]

lm

Lm

老母成個nel nel咁 話佢係女神嗰d驗下眼好喎

好多妹豬當老母女神咁拜

曬駱駝都有人捧啦
夠唔要面就有人追捧

老母真係文盲黎

新蒸頭

笑死左

啱啱見到btw vien係咪有mon post

笑左，蒸魚頭咩

覺得佢哋成班都扮撚晒野
過下口癮就唔使咁強調啦
成班都害人不淺
學老母話齋 I believe in karma

利申仲未計ot 費

正常天然胸訓底會散開 因為始終都係脂肪，同埋唔會有Y形溝，一係就太細死谷難谷谷岀黎，一係操肌，一係假

成日覺得自己d review 爆字好威威但字都唔識多隻

睇返上面post咗應該中學影嘅相 佢本身都唔細 同埋佢家姐同阿媽都幾大 應該係真掛

新post LM
補返祝大家新年快樂 健健康康
皮膚靚到唔用skincare都唔會毛孔插秧

次次都話出十幾個story講自己冇錢收
此地無銀
本身份人又黑心又咒人中武肺死全家
可信性自己諗

又好似好多老泥

絲真係好心水清佢地連酸菜絲都推
就知只要有錢乜都可以係好用
群得埋老母堆都唔係咩好人啦
果隻代餐真係分分鐘食壞人
都可以比佢地吹到減肥神藥咁
呃埋呃埋幾多妹豬

佢細佬個樣咁似攞白卡嘅

老母一睇就知係支那蝗

睇落好似真係被帽

佢老母件紅色Gucci 完全表達到咩叫着起龍袍唔似太子

完全兩個世界嘅人

點解呢啲咩老母、細佬 ig reviwer會冒起架
試喺手嗰啲swatch都算，睇下顏色有咩唔同
但一上eye shadow d swatch就7到呢
隻眼好7又試得唔靚
趕客

見佢ig仲有佢女朋友既相

狗女katrina 先01 定02 咁細個就隆胸
不過隻眼就唔知啦 細個明明係蒙豬眼

好唔襯肥蛙塊面成個波咁

最弊佢爆字但有一半以上都係廢話呢仲有一半睇唔明佢寫咩所以comment唔到

有冇人發現佢哋嚟嚟去去都喺約大家出街
現實世界好似無朋友咁
見到佢哋又po一樣story

唔quote上面太長 小弟做緊moondays既小幫手 所以成日幫佢賣廣告 有利益關係就緊架啦

應該係格太閪連生日都一齊過

同埋佢好似係酸菜絲間bubble咩shop打工？之前影story認到佢隻手 有錯請指正

好似係講到咁高學歷 讀埋master 都係返下ig shop pt

冇得p 啊嘛

最撚慘係佢地幾個都當正自己天生麗質女神再世
特別係老母覺得痴線西係因為妒忌佢先狙擊佢
影下swatch 寫下文冇問題
但日日打飛機自讚自戀到變病態
另外第一日收pr就好好用好好用快d買
2021 PR 出左最小十個story大讚但無cap到

青光眼2019年review

上過去酸菜間鋪見過小弟平時story見佢隻手都係小弟 應該係做緊

依家睇個story已經無咗 係咪yepi唔抵得比人話 可以急急腳del

集齊3個負皮未？

Gifted 咪好用
基本上每隔兩三日就試新野story review
只能講咁都有人信無野好講

未 不過相信再晏少少返黎睇就會有

恭喜賀喜，祝佢地全家過到初一過唔到十五

打份自在PT笑下班戇鳩妹豬慳埋慳埋去韓代買化妝品啫

有咩好曬好多大學生讀緊書都有撈 對有錢人嚟講好普通 洗唔洗打哂飛機

個story今朝架

今朝照計都未過24小時？
我特登click入去睇已經無咗

有無人有留意愛莉莎莎果單肝膽排石法
我見愛莉莎莎出左段片反駁蒼藍鴿之後成版dcard都喺度討論緊

好撚mk 唔知邊個DD但佢講果句係咪以為自己好風趣幽默？

得罪講句邊個有錢人唔係用勞力搵錢？
啲錢會係天跌落嚟？定打開對腳就有

成日曬有錢但係又為賺果十幾蚊sell 微商代餐
老母&fds就係咁撚寒酸

有冇得講多d

有 咁多單野發生過後真係法國條女真係無腦

好尷尬 未見過世面勁似個電競g蔥蔥著到全身名牌然後tag 啲brand

負面工商?

咁有錢但好朋友giant生日就送散裝mask

Del咗story

係人都知係Alex啦

之前有人qna 問過佢有冇拍拖
記得佢答未到結婚都唔會公開 話之前發生過啲事有陰影

點解係捐無國界唔係612

咪就係 有錢人都要做嘢先會有錢 佢係咪戇鳩

佢真係好撚語陣

同埋冇佣抽冇錢賺個啲都係唔好用嘅垃圾

利申：我自認弱智，睇咗好多次先明佢講乜

因為佢唔係黃 應該係港豬/藍
一路都冇表過態 早排story仲po Starbucks

佢係咪為咗條女先過澳洲？

求其寫幾隻字 最尾加個的就以為自己寫緊書面語

Storeroom 最新個story係咪串緊早幾個po話佢遮罐大陸可樂嘅絲打
小氣到

一半口語一半書面語真係好難get到佢講咩
佢究竟想俾咩人睇
妹豬睇得多語言水平都會下降

經過poly一事對呢啲垃圾ngo已經死心 啲錢根本就係攞嚟養高層

唉福正又比yepi屌

巨人送左burberry胭脂比佢

收番埋啦，好柒啊
嗱我唔係話撈柒，我係話佢呢個行為好柒啊

我又唔覺得關代餐事嘅 個問題係佢哋真係好撚hard sell 但係不斷此地無銀話自己冇收錢

成日喺度自嘲自己係黑工 但係其實唔好笑呀

最後嗰張好似支那蛇精男

冇follow開但係有印象佢話自己係讀太空人應該冇特登扮hku?

我地兩個嘅cm都成功有2個負皮 知咩料啦

我諗都可能係啲唔要嘅嘢互送 成班閪女人點會真心

其實佢咁土豪式曬法唔覺得肉酸架咩
十足十啲大陸喱 邊樣貴就買哂邊樣嚟送禮

腿張開都係勞力嘅一種

想像緊佢嗰下：
BB呀thank you！
但你可唔可以夾住張卡
比我影張相擺上ig先呀

極無恥
我日日都會幫手推公海個post

佢9成9係咁諗

老竇咁威 ！2020年2月27日晉升為總警司

其實隻撈係借俾佢影相定真係送俾佢啊

好似係真係送比佢嘅 但呀小弟咁曬法就好撚柒囉

好似唔見佢平時戴 又無開箱 佢咁嘅性格點會唔係ig炫耀啊 係佢條仔架車呢張係相之外無見佢再po過

屌佢老母明明unfollow左都要見到巨人隻青光眼
新年流流

點解佢化親都咁似眼敏感

仆街新年流流搞呢啲
中間果噠金色喺咩玩法

絲打下次可唔可以慎入

唔知係度講適合
大波mk 妹 blackruby 開shop賣傳銷貨呃人
咩瘦身大波皮膚好個啲
見到有唔少人落搭(唔知真定假)
有冇人知道佢啲貨係咩料
淨係知佢個arzt skin 係淘寶野
唔好呃妹妹仔害人啦

so called 女神都係咁啦
開鋪賣淘寶衫，or 豐胸藥美白野

淘寶衫都未至於着到出事
之前見佢ig story 話食藥實有副作用
完全係後果自負

條mk妹電子雞真人假相到爆
而家仲要賣啲唔知邊到整嘅減肥藥比班妹豬

求翻譯⋯真係唔get

所以新蒸頭到底係啲乜嘢嚟

新正頭 讀音新蒸頭

發現佢ig private咗
但唔緊要 有foodie ig

大家有興趣可以睇下狗女平時食咩
順便拜過年

本身佢仲有開youtube留言
仲有好多youtuber 留言撐佢
唔知點解佢封咗留言

利申 食花生 想睇個醫生點出片反駁佢

啱啱睇d台灣娛樂ig講佢道歉完開返留言

好似好大件事咁 啲網民依家一面倒咁屌佢
上年年頭佢個fd 阿圓出事
今年到佢

（圖轉貼dcard)

件事因為會影響其他人嘅健康
（如果有人真係跟住佢咁做的話）

佢仲話返醫生轉頭
人地讀醫讀幾年 係專業
依加比個門外漢咁話返醫生
怪唔之得啲網民屌佢

唔知佢今次點收科

我見佢依排係咁出啲養生 乜乜療法嘅片
好似走火入魔咁

尋晚聽clubhouse有一班醫生開咗間房講呢件事
愛莉莎莎都入咗房聽
佢話想拍條道歉片 搵醫生指出佢有咩錯

無知都算重要自大

但要經紀人公司去進行篩選，然後簡2-3位，盡可能係要肝臟/腸胃科，然後都講句話有興趣可以pm佢

就禁聽我覺得比起道歉片，似搵醫生咩飛同埋再暗串番蒼藍個位醫生youtuber

private左唔緊要 佢仲有咁多ig港豬女神frd

狗女katrina_inl有冇好後悔po payme搞到自己同朋友sophia chan都被爆係狗女

初三 赤口啊 點解要比我睇啲咁既野啊
慎入

題外話 阿圓d片愈黎愈唔好睇

哇屌好彩我未食嘢姐 仲重口味過我baby張麥香餅lin

佢條桃紅底橫真係好肉酸

下 道歉就道歉啦 搞咁多野

條桃紅色底褲

講真 好有雞味

好似一樓一貼係門口啲囡囡海報

Unsubscribe咗好耐 好似由佢駁髮個期就完全冇意欲睇

化得好撚核突呀
咪再用呢啲配色啦

條粉紅底

同意 其實莎莎d片好睇過阿圓

佢有左？

arzt skin咁耐都仲未收皮點解會有人用啲來歷不明嘅野
btw早幾日見呀冰story都有share arzt skin

我以為我去錯台

化到對眼成條錦鯉咁
另類賀年妝？

佢嗰粒乜柒金仔只要你dm問佢拎包裝拎成份表佢就會唔覆你

唔好意思 唔記得咗 下次會遮返

呢個咪係水魚所講嘅通透感

佢一百円都唔值

其實呢d 眼係咪好難化得靚，又細又圓又單眼皮
成粒豆咁，同屎盆一樣
咁都有自信做reviewer

發覺依家reviewer係幾好搵
見有幾個得2千至4千followers最近都收到shu uemura既pr

我屌

好撚重蝗味

好似街市十蚊條阿婆底褲

勁悶

老豆正宗販冰兵Hi撚大左咁樣
老母支那雞樣
狗女個假constance想點

連登都有埋post
台灣弱智YouTuber 推介自然療法 被醫生質疑 反而控告醫生

Btw上個po 係咪有絲打話佢家姐靚 好普通咋喎其實

以為搵左岑麗香代言就係可信
明明係淘寶貨

點睇得出係假

又一車車PR 寄俾老母倒啦
唔知下星期會唔會見到空瓶呢？
巧期待唷
#gifted

家姐好樣啲

幫你去隔離手袋台問吓

今次老母醒水啦
R撚到毛孔插秧都R唔到EL ADVANCED NIGHT REPAIR
然後見之前1月SHISEIDO紅腰子有派野俾IGER
今期即時轉陣乞SHISEIDO

五官拆散睇正常
拚埋一齊加埋個BODY即時好醜

鼻太長 同埋佢細個隻眼好死魚單眼皮

越黎越頂佢唔順，個波假到

其實佢真係自信女
愈比人鬧好似愈自信咁
個化妝到成pat屎咁仲好意思話人地讚佢靚
本身生得醜唔係罪
生得醜仲要出泥化埋d敏感妝就係罪
知你條磨皮自信女有mon post
唔該咪撚再post你隻青光眼

我問完先見到原來你已經搶先一步問咗

隔離台答案係拎上手先知 不過拍埋官網圖係有d分別 可能用耐左掛 不過狗女你用咩袋都係狗女架啦

佢用到變咗長方形喎

佢好似比有錢佬包起咗？

睇吓隔離枱有冇手袋專家可以解答有冇出過長方形款

人哋同佢同款嗰個係咁㗎喎

佢嗰啲咩金仔成千五蚊一個月
唔知咩成份仲要包裝都冇
勁似啲淘寶膠囊

勁憎啲人明明係本身就瘦/胸大
跟住走去做傳銷狗賣減肥豐胸野
呃啲妹豬食完會好似佢咁

唔通好似swttt賣豐胸嘢 都可以冇波咩？

老母可唔可以介紹啲products比我baby? 佢個眼袋同眼尾紋勁到成個老巫婆咁

mon po mon得好實 我比人笑cheap唔帶你去食米芝蓮你就改caption幫我兜 咁好嘅女朋友邊度搵？

好撚柒呀 鋼卡有咩好曬
肯俾年費AE即刻出俾你啦

唔知而家仲係唔係跟佢
可能已經換咗幾個

佢個親戚講反話咋

個hashtag好造作
想人覺得佢唔拜金好貼地咁

老母用咁多護膚品都係毛孔插秧

情人節都要開工

啲人買親都係4位數
買埋啲不眀成份嘅藥

就係情人節先要開工

咁都要抄人上年既post

我問咗個Hermes VVVIP friend（佢嘅VIP程度係係泰國打個電話比巴黎/倫敦SA就買到BKC)

做乜同我老婆一樣咁乾

但係我baby後生過你老婆

ur bae looks so old

同水魚同居？

咁都要抄

我baby先係（入咗）深水埗新樓業主group嗰個

she is model ViuTV actress and ig girlgod

改caption真係好撚柒
唔係以為冇人知啊

我baby連維基都可以改 有咩柒嘢做唔出？

絲打好波
Btw佢今年生日都有影到話佢老母送咗個hermes 比佢 唔知又係咪真㗎呢

danny hung?

似係
又話唔熟嘅

臭雞講嘅嘢幾時信得過？

去佢ig見呢個story del咗
可能po 錯ig

害死前度仲咁張揚同個共犯一齊

wow... 恭喜佢wo
雖然佢成日做埋d on9 野

老母搽幾十枝護膚品都仲係毛孔大到插秧 幫唔到你baby喎

留名老母3個月內「用晒」左邊嗰兩枝油

微商野食水深
扮撚曬台灣認證
乜撚pp酵素朱古力代餐全部都同一個屎坑出

然後philosophy同嘉丹即時變大愛啦
有code又可以買袋
Canvas就當係PR禮物禮貌出場讚一句好用

幅con就藍灰色，佢就化暖色系眼影

【新疆人血棉】「無印良品」只停向美國出口新疆棉

阻阻各位絲打
如果你地幫襯開MUJI 嘅衫/ 化妝棉
希望你哋可以停用 新疆人血棉

間接抵制中共 避免新疆人繼續受害
好人一生平安

但佢屌紅腰子 似係r唔到pr惱羞成怒多d

你仆街啦 有hermes vvvvip frd都唔幫你女朋友買返個hermes 你點做男友架

很好很好

本身都推緊我老婆同你 依家再加埋個狗女

好似係

我買得起Hermes比佢就帶咗佢去食米芝蓮啦 洗情人節食豬扒飯凍0T

今日班ig女唔係屋企鋸扒配紅酒生蠔就fine dining加一大紮紅玫瑰
你女朋友雞蔓真係唔話得 大時大節食頹飯都ok 咁樣都冇飛左你

佢hide張晶片做乜野

想知夏天佢會用咩理由搽油再控油

有無人知Tina Wong個男朋友係邊個？

dingding散咗？

咁爆竟然冇人推上公海

嘩

公開左一排就散？

Agger, 仲有面咁張揚

London boat p 見佢矮到得160
ig 相同真人差好遠
完全認唔到真人

Katrina呢？

無咩留意到佢
身邊人多數留意佢家姐多啲
katrina 本身又唔係靚又無氣質

勁似笠咗假髮

其實有無人懷疑過老母口講ge有錢AP夫只係自己幻想出泥？
成日話男人唔比佢出樣，正職係做佢男人ge女人
但除左前幾星期爆房之外冇post過其他野
以佢咁鍾意曬命ge性格情人節乜都冇提
連腿張開ge小弟都有post下條仔

抵制無良印品

辛苦女神了

個po 好熱鬧

仆街p左圖？

P極都係外星BB咁樣

可以AP夫唔夠小弟個土豪大陸佬有錢
輸九條街所以佢都費是曬？

留意翻佢似P肥多過P瘦

原來女神住幾千呎嘅山頂狗宿

可能*

来 仲要打支那殘體字
真係支那雞嚟

其實係佢未有機會搵到新仔而家仲要靠我車出車入

想睇老母幾時曬AP夫

其實支那字重難打過繁體字
佢用開大陸手機？

咁樣都仲有得兜

正臭雞

呢啲真係做做到岀曬面

狗男女越兜越柒

喂 好撚柒呀
雞蔓bb可唔可以再出篇聲明解釋吓點解會因為一模一樣？係咪因為人哋穿越時空抄返你轉頭？你知㗎喇 千錯萬錯都唔係你嘅錯呀嘛

好撚搞笑句句都加baby
勁襯個老餅uncle Paul會講嘅嘢

呢啲臭雞真係守唔到寡 放長雙眼睇下邊個俾帽對方戴先 到時最好攬住一齊死啦

佢而家真係勁似果d已經崩壞左但仲要扮後生果d中年呀嬸

好耐冇係痴線西見到蝦乾好掛住佢

入蝦乾po啦傻豬

帶埋頭燈都仲話喺天台 真係當人弱智

好假喂想學emily嗰招跟雪妖搵食？

俾佢隻眼嚇親
但係新年焗住要講好話咋

好撚柒

舉報狗女Katrina_inl人人有責

其實佢係咩事，之前冇追po，想知佢做過咩柒嘢

臭雞你老豆份糧我有份出 你身上啲名牌我都有份俾錢㗎

po payme code乞錢
有人話佢有女都落lkf

直接問佢：你隻眼敏感?

你係免費司機

有錢仔

Una Lam返咗嚟😱😱有無人知之前做咩事失蹤？

之前佢老公係咪話佢走咗老

係咪又有左bb

呢個KOL上年721仲玩緊小紅書，好似自稱係黃
到依家都仲小紅書緊小紅書個度仲咁多粉絲
啲妹豬完全唔知 仲以為佢係黃

我baby好靚

事實係uncle paul又冇帶佢食好西
先唯有扮貼地

唔好篤爆我 你比我哋兩個繼續扮貼地啦

係 好熱鬧的 日日都爆po咁濟

講開又講 其實佢做啲野真係令人好反感
賣相賣身材唔緊要 但唔好講到自己咁清高
講到底都係拋個身出黎賣肉賣性感姐
人地笑佢做雞 佢又起哂降咁
無班on9蠢撚買佢啲相 點供佢住私樓

隔離po 推到狗女Katrina del ig

22頁+1781個正評 baby好波

會唔會散咗？
因為之前老母辭過職 就係諗住嫁俾AP夫做人妻 話生bb
但已經好耐冇見佢提過AP夫

前一兩星期重post 爆房staycation
QnA重有提住AP夫

慈雲山公屋老母份人咁度縮
唔知做人女上司係咪利是派朱古力金幣

佢話影相好辛苦架

Wow
生得真係密
不過佢人生都冇乜嘢做

本身以為佢只係港豬，原來連小紅書都玩
898

佢唔係韓國入貨架？

From 大衛與洛奇

改tag同改牛仔褲鈕門扣 加自己logo上去就賣貴幾倍依條女咁多黑歷史都仲有一大堆白痴送錢比佢洗 仍然有一大堆垃圾PR搵佢落Ad
仲有依件佢喺live度話同日牌snidel好似嘅原來都係淘寶

痴線西 (135)

有無人有睇呢個YouTuber 成日食藍店幫襯藍
上星期食完shakeshack

輕鬆買樓

好彩從來冇幫襯過

好耐之前有fol過佢 社運個段時間日日post幾廿個飲飲食食嘅story 後尾就unfollow咗

條女就算唔係藍絲 都一撚定係港豬

幫手供樓

呢d 死仆街港豬唔好比佢賺view數同follow

想生男仔

呢個鳩噏好好笑
正字好似係新正頭

佢自己搞咗個brand @calmednco
各位小心

細佬幾靚仔咁

有冇除罩嘅相

咁撚清高

呢個唔係佢條新仔咩

咁個個人生存都好辛苦啦
廢青日日係屋企瞓好悶 煩惱搵工 擔心無錢使
要返工嘅每日返工驚自己做錯野 驚比人炒等等
屌佢真係無野搵野黎講

我覺得係真係韓國貨嚟嘅
淘寶都有韓國代購 而家大陸廠都有抄韓款
佢之前同佢男朋友都成日飛去韓國入貨 所以我信係真
但係d貨的確好貴！mark up 好高
佢d款會比milkis特別少少 但一樣都係食水深

老母做上司都唔派啦咁度縮

條友以前係中學幾出名 同過tb一齊
近年來出名嘅事應該係同條仔拍youtube 一齊住劏房 好撚戇鳩床架都冇 搵ikea d櫃做腳再放個床褥

條仔gpa好低但係聲稱做ibank 之後比連登仔踢爆咗唔係permanent role亦都唔係ibd

咁多fans得咁少like

邊到講小弟男朋友係大劣人

新仔呀

老母真係大愛咩都話最愛

新仔黎 戴口罩都還好
見佢ig 除口罩啲相好老

唔係呀 種族不詳
只係佢哋曬命嘅行為十足十啲大陸土豪炫富
所以講笑叫佢做土豪大陸佬

想知ig

睇字都覺得佢皮膚好撚差
用咁多護膚品原來都係廢

晚晚搽咁多野都仲係咁乾
皮膚仲係唔穩定

老母真係好倒米又話自己有信服力
成日講到啲產品咁撚正 但皮膚都係咁

人哋要留後路sell化妝品嘛
皮膚唔差點顯得啲「化妝品」好用

其實係個人閪格
格閪 人就唔靚 皮膚又點會好

如果佢真係搽咁多嘢，唔穩定 爛面都正常皮膚邊承受到十鳩幾樣產品初初用可能還好 但一停用一轉用一定敏感btw搽咁多嘢都仲卡紋係咩玩法 我淨係用toner加la mer cream已經夠曬皮喇喎 老母

做雞都要拎貞節牌坊

所以大家有岩嘅款睇多幾間ig shop格下價先買啊

佢似會唔派話自己未結婚

可能平時啲空瓶係佢 佢阿媽 佢阿妹一齊用先用得咁快
啲review係老吹出嚟嘅

係呀同埋睇清楚係咪黃店

自稱乾肌繼續隔日deep clean，密密做peeling

I believe in karma

佢仲要3日唔埋2日就deep clean 乾皮點頂得順

好撚煩呀
大大方方學中大email認撚左佢咪算囉

真係好on9 為用而用，同啲mk 一樣為用名牌而鳩襯上身咁，但明明自己人着人字拖加u記減價貨

早兩日先deep clean 完

有錢咪得囉

最近皮膚好乾，又用空左幾枝精華😆💓
#誰有我這說服力

根本唔會有皮膚頂得順
爛面都似！
過度清潔皮膚會令皮膚變薄
仲易敏感

應該係出動全家一齊茶馬撚咁長ge面同埋身
之前佢story 一晚茶9樣野上面
同埋啱啱手痕再睇原來連1個撐佢ge人都無

所以咪毛孔插秧
毛孔重粗過油皮
為左SELL野可以去到幾盡
咪撚再呃妹豬呀仆街

口罩真係救左唔小人

散咗唔緊要
佢qna講過自己一向都係無真空期嘅
好快搵到下一個水魚

老母話過自己從不缺愛情

班妹豬仲要多謝老母介紹好嘢比佢哋又幫佢哋r折

啲電競雞係咁
佢開價賣自己性感相就冇問題
人地講佢就話人地物化女性 企係高地話返人
On99

哇⋯⋯真心俾個近鏡嚇一嚇
佢副尊容真係憑咩做女神

老母依段廢話每睇一次笑一次講到自己塊面咁乾日日搽5-6樣野 轉個頭又sell最愛護膚品氹班妹豬落疊 自己倒自己米唔攰嫁咩
Btw佢嗰3個friend做咩唔撐佢呀

可能係背後笑緊佢

點解同住都比到帽人戴 仲要疫情
唔通訓埋同一張床之後text其他仔?

下次加慎入呀

終於有人講加完自家tag就話made in korea

韓國入貨都有好多係made in China
唔明點解個款又唔係佢設計/造版整 無啦啦做乜事要加自家tag先

唔知頭唔知路嘅就會以為係佢自己design

其實覺得佢態度幾好 會自省會反思會感恩
禮物都幾重本 睇吓老母個1.5k giveaway啲「中古戒指」

唔離題啊
已unfollow晒

佢ig煩撚到仆街 人生導師咁一係就扮正能量
一係就冇女屌叫春

唔知到放係痴線西到討論啱唔啱，但係我見到Michelle Phan 幫呢個中國brand 做宣傳真係好驚訝，Click 入去睇個網站好大陸，價格仲有好貴

毛戈平好出名嘅大陸化妝師，我覺得佢嘅技術仲好過Michelle Phan。

聽聞好港女 個tb去咗旅行 條女唔知咩事發脾氣 個tb即刻買機票番香港氹佢

想問係咪真係可以咁影

真係好撚虛偽 平時又影送呢啲嗰啲
情人節影張相嚟扮嘢

為咗影相真係可以連命仔都唔要

有冇直接質問過佢？
好似有啲大陸閪會扮香港kol開

利申好憎佢 如果真係佢本人就去死啦
黃點會用小紅書

好似直頭係藍
之前睇過佢po 啲story

佢隻右眼射哩到甩con

本人啦 宣傳得咁勁 又有夾雜啲繁體

屌咁就食屎啦 仲扮黃

應該開個post推出公海

毛戈平佢幫angelababy化妝
有興趣可以睇下佢點化
幾實用
但product唔好買
大陸野信唔過

想知點做到喺隧道停車應該比人屌曬老母 仲有機會撞車

好驚訝x2
真係要有錢到支那brand 先請得郁Michelle Phan

賣支那衫去返小蝗書賣啦扮咩韓國衫 之前仲食元氣 前幾日嘅post都有食M記

都幾肯定唔係P咩咗 條帶應該平時接住咗/屈住咗先會彎咗 你睇返地磚同埋小心兩隻字都冇變形就知 根本唔係嗰個人所講咁樣P長咗個袋 而係個袋真係咁

IG女神狗女Katrina_inl之payme行乞

#603 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區 睇埋#604 #606

講起中國野
我平時睇開日本youtuber，連日本都開始多中國化妝品業配cls
明明日本開架到專櫃都勁多選擇

本身已經生得老拍埋呢個男仔隔離仲老咗

點會唔係本人，邊有大陸人咁得閒幫佢宣傳佢間鋪之前有絲係ig comment問佢，佢唔回應。唔係佢嘅話，晨早出來澄清啦
再者，睇下佢ig頁面，完全無黃嘅嘢，只有飲飲食食買野等等，港豬無誤

By 講人話絲

上回提到melo同個客去咗元氣食野 事後好委屈咁話我都唔想

召喚痴線西(53)

佢好似憔悴左好多咁
真心有種歲月不饒人既感覺
個大陸brand落好多廣告 講到幾勁都係made in支那

好似話係日本呢排興中華妝
化到成個女鬼咁

其實佢係咪自己比錢人刷
但好嘔心 玩埋啲大陸app

我淨係dislike冇睇
白面紅唇化到紙紮公仔咁都唔知點解會覺得好睇

開得小紅書一d都唔黃
快d公審啦
仲成班妹豬幫襯

夜晚啲細隨道無乜人掛
例如近土瓜灣個邊舊機場隨道

呢個究竟係咩app

佢宜家仲紅咩？

公道講句 有排好多街頭抗爭
個陣佢有出story話開放studio
有需要就上去 好似話有水有野食咁

17？

係呀我都見到，但721當日佢都仲玩緊小紅書呀

唔公開人地個名，但係公開人地個icon
多謝晒喎

直播雞Mkmk 真係狗改不了吃屎
最初佢同波仔一齊之後
覺得佢好似變好咗咁 會學下拍片剪片
點知分手之後 又影返性感相搵水魚
又玩埋啲支那直播
依條女真係好撚核突呀

玩小紅書我當藍

其實同玩微博無分別

係喎

得罪講句
佢大勢已去 轉其他路線啦

樓上啲cm都有一個負皮
係咪你呀咩low

其實覺得有啲似以前啲香港女星嘅妝

但佢應該係晏晝影
淨係想知有冇犯法

好柒唔識欣賞

咩low有mon post

ching 真心咩？成個男人咁樣

開始露面

你識？完全搵唔到佢ig 個d..

狗女sophia chan好似妹仔 隔離啲朋友係大小姐

而家日本好興中國風嘅妝 話咩點眉紅眉顯到東方女性剛強美

其實係想模仿香港八九十年代妝

推埋呢邊先
歡迎大家入黎蝦乾po展開激情對話

其實佢依家大把錢跟本唔志在youtube收入啦
覺得佢得閒拍一兩條都係為興趣 回饋吓啲支持咗十幾年嘅fans

理想與現實 一啲都唔好睇總係有一陣支那味

明明支那人就好鍾意大量搶購日本化妝品又要扮日本妹
真係唔識欣賞所謂嘅東方女性剛強美

係P左圖定點

佢P咗 呢個係佢連自己個初生仔都要P嘅證據

支那牌子真係唔敢塗上面

會唔會有小小病態
痴撚線個仔有病就帶佢睇醫生啦
P圖唔會改善到佢湊得衰搞到個仔有病

佢呢啲呃到自己就當過咗關
做人湊仔咩都是是但但 當人傻

蝦乾真係好撚痴線
第時個仔如果讀書差 佢應該會發癲

用唔曬咪倒又可以增強說服力

屎盤新仔

我地蝦乾po今日發現咗佢仔心形脷
如果唔做手術 會變痴脷筋

佳仔真心慘 老母基因缺陷同唔識湊
搞到佢出世就要受咁多苦

係咪得我一個覺得好唔似

Viutv 囝囝女女730雪姨無拉拉上黎唱歌

我都覺得唔似

邊忽似

我老婆讀書都唔係叻 又唔會捨得攞錢栽培個仔
好難讀書勁

似在都有眼耳口鼻掛

好似唔係佢黎

唔係屎黎㗎喎

佢d 語癌真係睇到我好頭痛
敬業少少出post之前proof read 一次好難咩

即刻熄機

Spoon同佢粒牛油果散左？

好似80s啲唱腔

到底係邊個借邊個啲名牌影相

*開

睇得多語文能力會下降
但都仲有好多妹豬睇佢

隔離蝦乾po搞緊蝦式meme大賽
冇錯 我又黎拉大隊過去玩

係viutv都見到郭政鴻

狗女

就咁睇我以為係狗女

Disgusting

虰虰新相已經完全係大陸個啲網紅樣
唔好屌我用大陸字 形容呢啲人係要配合番

想睇

佢整咗容？好似唔同咗樣

就係咁先驚訝，一出廣告片居然仲係大陸牌子既廣告片

我見佢同tt 成日都會有大家嘅貨
chanel backpack同lv backpack係常見
已經分唔到邊個人有邊個袋

岩岩search過呢位毛戈平老師，只可以講自己唔識欣賞，特別係個唇妝，有種年代感

好娘呀救命

以為好frd一齊買同款
無諗過原來可以交換著呢個玩法
交換俾人用自己野好奇怪

PUMPKIN 間店 連個店名都。。。

係咪真係咁岩呀拿？！！
BTW呢個外國IG 爬番文2016已經出現左
真係狗改不了。。。。。
改個past tense 就。。。
佢到底有無嘢係原創

好有中国特色

偶然睇到post上黎都有負評🥲😂

究竟咩心態 屎盆cheap撚到拖鞋都要抄人

咁似rickykazaf之前改造個𡃁仔定咩學弟

所以買樓

正想問下有冇人覺得佢好娘

見到佢對鞋我諗起水魚paul個baby雞蔓

可能d「妹豬」係佢自己黎架呢

red is polly間JLT個女model都親親祖國
唔知老闆娘又知唔知佢個女model親祖國呢

真係報應
南瓜珍左抄右抄
最後比人抄翻轉頭

拎張卡喺你個閪度碌找數囉 睇上面絲打cap嗰啲對話真係夠哂mk 可能條仔真係有錢到條女淨係翻下pt都夠做(仲有ig hard sell) 不過係咁撚有錢就咪撚sell代餐啦 痴撚線

其實係咪都加個的字已經算係有語病 攞命 其實打到爆哂字為乜 你樽樽倒哂啲嘢 之後po一句 誰有我這樣的說服力 應該都好多妹豬上當架啦

其實佢對眼型根本唔啱化呢啲眼妝 簡簡單單咪算 我都係牛年stickers中過伏見到佢

果然係大灣區傑青 有嘢睇

你睇佢啲片會feel 到佢而家係與世無爭賺夠得閒出嚟拍片當興趣
而佢啲片又真係幾好睇
拍得好靚

有冇圖呀大家

研究過佢心態啦 陳庚佑根本心理有病

只要係佢嘅模仿對象就要每一樣野都要抄
Tina Wong佢已經抄足佢成個人生
俾人踢爆咗咪轉抄南瓜珍
屌足佢咁多年都係唔肯去睇醫生 剩係得一次澄清過佢抄襲南瓜珍條ootd片 仲話自己係creator 返印尼create啦屌你老母Kheng Chan 陳庚佑

其實咩K咩T咩M係KOL??
真係一個都唔撚識
同埋佢地又唔係做beggar 賣廣告R sponsor
都唔知討論價值係乜
淨係話D袋交換用, 冇人想知呀屌
不如你地幾個自己出去開post?
今次真係飛住睇
乜K乜M真係連fam J都唔係

好撚煩呀 去到邊都見到雪姨

之前話年宵影相得佢一個冇舉51手勢？

一於就追擊埋幫Mugmug Kitchen賣廣告嘅KOL
AMOEBABY
CHARMMMMAINEX
LUNACHIMX
家姐AGNES

Maxine ma喺佢仲喺香港讀書嗰時都係famj嚟嘅

記得佢有repost過啲文宣定新聞嘅
唔會係藍 可能豬豬地囉
佢去南極好似係撞正打得好勁嘅時候
佢都有講話上到船無網睇唔到新聞會好擔心之類

佢對眼好似佢舅父

要圖就有嘅 過佢哋唔係狗女費事追擊佢 同埋呢度好似冇咩人有興趣？？

偏豬 冇好明確表態 有時擦邊球咁

年宵倒數全場嗌光時但佢嗌新年快樂

會唔會阻到其他人追po 上面已經有絲打不滿

隱約記得舊年啱啱開始疫情嘅時候 有人問佢新一年有咩願望（好似係top 3啲friend）佢好似係搭黑警林鄭中武肺放下自己&屋企人身體健康咁上下

所以我估都黃啦 起碼淺嗰隻
無cap低圖sorry 嗰陣仲未開始上痴線西

去返fam j打交嗰個post?

其實呢個po大部份時間都係講緊老母講到都有啲悶🥱 終於有新花生食我覺得幾好

自膠
隱約記得舊年啱啱開始疫情嘅時候 有人問佢新一年有咩願望（好似係top 3啲friend）佢好似係答黑警林鄭中武 仲有自己&屋企人身體健康咁上下

所以我估都黃啦 起碼淺嗰隻
無cap低圖sorry 嗰陣仲未開始上痴線西

呢度咁多人 好難滿足晒所有人
每個人都開個獨立po大家係咪最滿意

想喺度食花生定係去第二個po

呢個深夜徐老師真係好柒

大家去返狗女po先

屌我都唔識飛住睇+1

記得佢都有表過態只係唔多
唔係藍就得

點解佢會搵個咁嘅model

IG女神狗女Katrina_inl之payme行乞

我baby好似想想R鴻福堂 sponsor?

點啊？又話淨係講KOL？Jade Lam同Brandy開嘅Mugmug Kitchen同埋幫佢賣廣告嘅KOL做咩唔追擊？

水魚你咁嬲做咩 呢度都不嬲好多唔同準則 返去Baby個post度啦

仲有鼻屎

仲有藍豬pkj 間wult
點解狙擊咁耐都收唔到佢地皮

係女有眼耳口鼻
就等於似

有冇得report班友發佈虛假信息咁呃法 班妹豬啲利是都俾佢哋呃曬

其實係好似老母
佢老母崩壞個期同佢餅印咁

戴口罩果兩張好似錢七

呢度淨係追擊老母

sell philosophy煩過閪 已經唔想買呢個brand

屎盆唔抄人嘅outfit 全部都出事
唯有照抄

呢度啦
之前老母我都飛住睇

轉咗場啦

你話自己17年出道㗎喎
點解做左四年明星都搵唔到錢買Chanel

重見佢story唔少妹豬當佢神咁拜
唔知係咪又係自己個劇本黎
見比人屌佢放code就扮follower dm再一次sell 嘉丹同philosophy

其實佢不如直接上小蝗書R撈算

四日就無哂啲瘡，平日小傷口新陳代謝都無咁快啦，神仙丹藥咩

但我幾欣賞佢真係同小粉紅嘈再棄小紅書
但個樣真係好中国網紅

個支野溫和到唔溫和 少少皮都唔會甩
頂盡去下角質
幾日可以去閉口暗粒? 吹到
成個額頭都粒粒唔該用杏仁酸orA酸啦

pkj好多新嘅妹妹仔follower冇經歷過以前瘋狂追擊佢果段時期
希望佢地快啲認清pkj嘅真面目

如果係內分泌失調搽幾日就見效
利申：唔識

吹到咁撚大
搽類固醇都冇咁快啦

內分泌失調額頭瘡可以四日清到
皮膚科醫生都唔洗撈了
依個劇本浮誇左，唔夠寫實

佢自戀啲位真係頂唔順
之前又cap人話佢似momo...好心啦

好難 支那個pool大把人 香港班垃圾kol有咩competitive advantage

裝睡的人是叫不醒

要KEEP住狙擊先有用
同埋始終好多妹豬冇睇痴線西
得閒去佢IG留下COMMENT

要追擊就要離開同溫層 係到叫春係冇用的 呢度個個都知佢黑歷史

自己dm自己都作好d啦

係有出過聲不過俾人鬧走咗 喺呢度只要你夠惡就可以討論

有班人係寧願剝削人哋討論都唔識自己飛黎睇好似on99 停留喺上一個時代咁淨係比人討論班過氣beauty blogger 例如蝦乾 pkj 咁井底到呢一聽到自己唔識嘅kol 就迫走人開post討論

紅腰子唔係PR寄比佢架, 先前佢share過story話LF特價買125ml精華, 點知寄到黎係75ml, 佢同cs溝通左一輪, 仲出story話人地退返錢比佢免費野黎架

我都唔識老母 但老母真係有收錢呃人都叫有討論價值
嗰班T M K係咪有接廣告 有呃人？

隔離po好多花生 雖然個po係追擊狗女Katrina 但係講其他人都唔會比人屌走你

佢個地frd狗女Katrina_inl 你同我都有份供養佢嘅富貴生活

佢唔係已經有獨立post啦咩？

佢係 仲要好叻女由開po到就嚟爆po都keep住係熱門

換袋用咁支那都幾好笑
好似早排爆出嘅天皇嫂訓練班咁

完全唔識佢地但想知佢哋個花名係一向真係單個英文字母定點？睇到頭都大埋

爱国情怀融匯貫通阿嘛，有前途
花名整合隔離post有，有興趣過去睇

我同意你講既野
平時我都係度講開老母
之前我地都比人鬧過 叫我地去第二度討論班reviewer
我雖然唔識TMK呢班狗女 我咪飛住睇
依家睇睇下咪知班狗女kol既㭍事
唔明啲人點解食古不化咁
剩係比人討論一啲追擊左好耐既kol
大佬 與時並進啦
不過嗰位鬧你地既絲打 佢平時好似都無join討論老母
討論開老母班人唔會反對你地講狗女

搞事嘅人大家無視佢就係最好處理方法
繼續自由討論啦

嗰時討論咩雲西都叫人去fam j
真心咩TMK又唔係呃人賣廣告
而出面都有post
好似狙擊蝦乾出面咪有post咁
仲有老母係睇呢度先知佢咁多衰野
Sell code扮空瓶嗰d，起碼多左人知道呢班ig reviewer係點樣圍威喂呃人
而唔係邊條TMK食煙隊草交換名牌袋囉
開口埋口叫人撚樣
而家冇人要話事
你知唔知痴線西點嚟呀？
你地出去討論咪冇人屌囉
根本離撚晒題，呢班人連KOL都唔算

仲有我唔係好明白
叫討論蝦乾，pkj，屎盤呢d出去開獨立post
又唔會有絲打話點解唔俾人喺度討論嫁喎
次次都係d冇人識既fam j先大大聲話呢度唔可以自由討論又專制又食古不化點點點
既然係咁，點解你地仲要賴死喺呢個你地所謂食古不化既post唔走？
因為你地深明出去開post都推唔起
冇撚人識呢班TMK
我都係睇唔過眼先出聲
平時都費鬼事嘈

咩事

sor9ry 狗女post開到2.0 TMK係狗女嘅朋友 係隔離講佢哋都講咗十幾頁
呢度淨係講老母 講到啲人都唔入嚟

面對現實啦
真係韓國既點會件件都淘寶有
又唔見其他鋪頭咁

絲打 你冷靜啲
追左痴線西都1年幾
講真我以前細個唔識嘢 連蝦乾 屎盤呢啲人我都唔識
我當時咪又係睇痴線西先知
咁唔通我又屌你地唔好講啲我唔識既kol咩

你唔鍾意人地講tmk
你咪飛住睇 或者開新topic
何必咁搞到自己咁燥底

新年流流大家唔好嘈交啦

而家講緊呢班人唔係KOL，離題
而你就話係我唔鍾意人地講TMK
個重點錯晒
不如你睇下我之前個留言先啦

就算唔係kol 都叫有關聯啦，牛油果 小熊貓咪又係咁講，本質上無分別㗎喎。啲人會睇佢哋 都係為咗知多啲kol 本身嘅事，如果唔係邊得嚟咁多花生食

唔講班人有冇人識，冇人想討論個話題自然就會散
咩老母tmk我一個都唔識 有興趣咪睇下識下
你冇興趣你飛左個幾個cm好難咩
個小小事洗唔洗咁屌人法 你真係當自己大帝咩
唔好再嘈啦唔該 繼續笑9班人仲開心啦

之前成日覺得佢拍片主題都係左抄右抄
又無咩個人風格
廢片都拍得好悶
已經 unsubscribe 咗佢好耐

呢條女都幾多黑歷史下

想知

真係好似
自從知佢特登識oyan去知佢點入貨再自己開studio賣衫就覺得佢係左抄右抄
但唔知點解佢拍d vlog 特別悶
狗妹都好過佢

Youtuber鄭金鈴係咪新移民既表表者

emily lau佢屋企拜年要用普通話

唔洗咁介意正負皮，呢到不嬲個個cm 都有負皮
咁多kol mon po
佢負皮你你又唔少忽肉

係咪佢男朋友讀國際學校 所以講普通話多？
利申：9估

啱啱都睇咗
屋企大陸人黎？

好啦 我個留言勁多負評
只係分享下睇法其實我都未買過 覺得好貴

我都記得

應該係佢男朋友識普通話
所以用普通話先同到佢屋企人溝通

Uplive
有時行街會見到啲廣告
好彩無雲西個樣姐

唔好意思想問多小小
U幣係可以換真錢?

呢個唔清楚
都係聽frd講返黎先知雲西係uplive開直播

sorry阻阻大家

安心出行唔裝就係唔裝
安心出行唔裝就係唔裝
安心出行唔裝就係唔裝
安心出行=電子腳鐐

DO NOT OBEY IN ADVANCE

見到粒鼻屎隔夜飯都嘔埋出黎

以前為咗睇Walter kwan而睇佢啲片
好彩最後都分咗手 唔使比佢賺view數

現時的兌換率為 10：1.16 港幣
啱啱search到 唔知真定假

依家佢條仔好柒 韓仔黎

原來蝗ling仲未收皮 仲記得佢之前發曬姣溝個韓仔點知原來人地有個好正嘅女朋友

就係因為蝦乾有一排出現喺痴線西洗版洗得太耐
之後先會去咗獨立po
唔知蝦乾會唔會追埋呢邊呢

好正

黃線佢隻奶 黑線係平常人既奶
痴線 就dum到落肚
睇佢以前都無咁大 二次發育 一係有左
咁睇真係隆左胸 又話縮胸
Btw 屎盤幾時去隆 人隆你唔隆好蝕抵架

想知點解賣廣告叫乾爹。。
見雪姨都會咁叫 聽到都打冷震

台灣kol同實況主叫開乾爹既 不過比雪嬸用完就有陣柒味

IG女神狗女Katrina_inl之感謝港人養起我嘅富貴生活

記得有次狗妹介紹咗背心2件set
之前係少見d 香港韓國時裝舖入
狗妹話好多觀眾鍾意叫咗 Oyan入貨叫大家搵佢賣
隔咗兩日就見到蝗Ling間shop 都極快上咗架

其實佢係咪想抽返出嚟先話想縮胸
然後最尾唸唸下又決定都係唔抽住啦

我都記得係咪後期反面unfd晒？

我見九妹joeman都成日乾爹乾媽
但而家剩係諗起隻曬駱駝

其實雪妖真係好大影響力
搞到成個youtube界污煙漳氣
越嚟越多youtuber學哂雪妖嗰種懶搞笑浮誇到死嘅tone同表情去perform

叫啲sponsor公司乾爹（廣東話契爺即係金主啦）
好地地一個廣東合作商俾佢講到咁低俗
正正常常嘅content creators都唔會擺到自己個地位咁低嚟on9當有趣啦

無可否認雪姨係搵錢叻
但真係唔覺得佢啲嘢有quality

女版屎萊姆希望遲早一日收皮

明明之前好似有個famj po
點解唔係嗰個po到講乜鬼老母tmk ？
我想睇返山東、酸黃

長期都好低俗
直情不堪入目個啲 聽到尷尬
其實女人講性係冇所謂 但佢永遠講出嚟都有種好俗既FEEL

佢好似70年代嘅企街...

又追post又p圖好忙呀

痴線西最初原意狙擊呃錢begger
老母呢d 完全係倒曬d野日日9up呃妹豬錢
同以前未用就讚好用嘅youtuber冇分別

有冇payme新po 雞蔓ac被bam

老母都連續講咗成10個po 搞到其他人都費事入嚟
不如開個獨立po ig fb慢慢追擊佢啦

雞蔓個po都冇埋

我見到我baby張裸照就即刻backup咗個po
浸大asso馮天蔓自稱翻版徐子珊露lin搏上位賣淘寶衫【5】

搵人開過個？

喺度講會俾人屌走 太惡 怕怕

夠惡就得㗎啦

呢個要靠我baby

個po而家冇咗 唔知佢哋幾時出現返呢

應該下星期 借袋女神不甘寂寞點都要刷返存在感

狗女呢 佢今次牽連甚廣點樣面對一眾朋友

尤其是假到死嘅美心tt 會唔會又係扮friend但係私底下勁憎狗女katrina

老母性格咁閪又拜金 成日扮有錢
仲要著衫勁撚leung 加佢把死人碎長黑髮
成陣蝗味喎 無仔都唔奇
乜撚AP夫養佢喎 咪笑9死人啦
係咪又自己FF出嚟咋 閪女人
養你就唔撚洗要你打工 做女上司 捨得你捱啦 屌
之前korner直播吹撚到 條仔唔俾佢著短裙 驚走光
起度借d依曬恩愛咁 無人想睇你走光呀唔該
咁撚努力sell code 肯定想買姑婆屋住過世啦
睇你個樣 年紀都唔細 嫁唔出又無錢買樓 唉
咪唯有繼續呃班妹豬囉

hello mon po 老母and friends
係呀 話撚緊你哋呀
閪格四人組 快撚d收皮啦 DLLM

Ok啊 有冇link

我搵唔番fam j post 唔係呢個都刪埋啊

呢個名ok喎

無

屌 已經可以開做post內容
港版ig女神拼多多 趕在隔離令生效前從英回港之後周圍去

俾返個雞蔓post比我呀

你做咩咁掛住我baby

浸大asso馮天蔓自稱翻版徐子珊露lin搏上位賣淘寶衫【5】

既然講起英國圈
呢個係Tinayhl老豆

想知佢點解咁有錢
同埋係有咗先結婚啦計返

Fear of god輪流著，個故事好熟喎

馮天蔓（扮上菜）做咩貼閃卡
個ac要俾人封幾日

封幾日炸咩？唔係ban ac?

唔係ban ac咩？雞蔓po[2] 之前比人ban咗之後一直都冇出現過

p牌開唔到？

4個大蛋糕 真係食到咁多

邊係用嚟食 用嚟打卡咋嘛

拎黎影相架炸
拎黎食既咩

佢地大家姐個樣好似狐狸

好撚浪費 好折墮

點解Chinchin可以咁柒？定係兩個家姐整過容？

屌呢條女真係好撚扮野

有限制

佢家姐個樣好似狐妖

用晒名牌出入高級餐廳又點啫 係人都知佢嘅黑歷史 例如比人包 賭輸錢要人哋幫佢還 借人錢買名牌唔還錢

作狀到呢 係咪只有我一個唔覺佢靚？普通港女樣

點解chinchin個樣唔close up就差咁遠

阿yu係藍？

你講potatofish？ 佢係黃我覺得
佢有開mewe page

佢串過馬撚

大家姐個樣出曬事 呢張相冇一個望緊鏡頭
三姊妹個五官明明都唔差 但硬係有一種leung味

周柏豪都有開mewe

利申唔識果位阿yu

ig女神狗女katrina果然有背景 講佢既2個po連User連影都冇埋

出面有人開咗po

繼續繼續

人哋澳洲塔斯曼你亞人
香港人who???

ig女神狗女katrina果然有背景 講佢既2個po連User連影都冇埋

del完反而多左好多人推

佢要同全世界講佢有老竇幫手del po啊嘛
咁咪幫幫手俾多啲功夫佢老竇做 反正啲狗咁得閒

我冇狗女sophia chan整合
有冇人有back up? 點可以漏咗佢

What the fuck 有效率喎

more

搬埋行乞2個Post過去先

thanks ching

狗女真把炮

熱烈恭賀
偽本土品牌
WULT WokeUpLikeThis
正式加入藍色經濟圈

以後無得扮本土小店cap水呃妹豬錢啦

今日最令人振奮嘅消息！

平時佢啲片都冇咁大份

呢個filter仲要好撚假相豬扒都變女神

以為老母想做個民調，點知原來係批鬥中意八格眼影嘅人咁不如你直接開個post恥笑啦 搞咁多小動作
八格眼影明明都好有設計感 老母呢啲蝗味老土taste唔識欣賞

咦，佢咪係藍店WULT創辦人PKJenn？

佢真係好on9，究竟點做到

痴線 話佢有左三個月我都信

希望下個post痴返呢張圖

佢個樣真係好恐怖

鐘意幾多格嘅眼影都要批鬥

那一種眼影格格
係咪文盲嚟㗎屌 讀好啲中文先啦

岩岩先知原來乾爹咁解

恭喜恭喜我地會繼續狙擊你嫁啦藍瓜

老母之前話charles & keith 係買餸袋 睇唔上眼
依家又叫人小資女請入手
之前唔係好大口氣咩連代購買袋都話多人掂過唔要幾千蚊無謂慳一定要去專門店買chanel先夠高級
明明早一兩年仲用緊kate spade
依家賣廣告賣到fat fat 見俾人追擊得多先扮貼地

去左睇佢story, 佢講野真係十足十佢個蝗老母
一d氣質都無

HIGH CLASS到連人哋牌子名都唔識串

最後好似係貪十億
有frd識佢真人

但佢用完都冇忽似女神

屌你咁樣訓都咁挺

屌 如果佢有mon po既話唔好誤會呀 我唔係話你係女神呀純粹想講呢個filter好假相咋
裝假狗就算啦 自拍都要用埋咁撚假既filter

記得佢果次出左好多STORY
POST自己CHANEL袋
POST POST下就話係櫃底執到個CK出黎
CK拎去買餸會用
唔知慈雲山果邊公屋街市係唔係翻新完高檔D

想知佢攝撚左乜野入去望落咁撚硬

我真係恭喜你

Cilla Fung塞橙 佢塞哈密瓜

唔睇留言我認唔到係南瓜珍

熱烈地彈琴熱烈地唱

哇好耐無見過失蹤人口cilla fung

Sohee 到底有幾矮
前仔高佢咁多定係前仔高

平波姣雞

我都記得老母你睇唔起ck就唔好係度扮貼地啦 你買左你個chanel 19 only for收藏未呀

係呀妹豬們唔好幫人供樓喇
玩小紅書 一律當藍

依張相對大波波又失左蹤
唔係好鍾意墊大個胸嘅咩
應該日日都要墊咁先敬業咖嘛

個胸假撚到咁都話冇隆過同coffee 之前啲現形圖一樣咁制
任何一個天然波無論幾大都好瞓低都唔會兩個餅咁
又要賣埋啲來歷不明嘅減肥藥
咩金仔，仲要係自己入包裝袋咁都有咁多妹豬狗衝

發覺越醜就越有自信做d要拋頭露面既野

個假波現曬形喎大佬

仲睇

生到咁嘅樣用咩袋都似買餸袋啦
馬面老母

未load到張圖已經估到係臭雞yanyan

真係好閪買完個Chanel 都唔使咁串嘅

終於有人出聲 一路飛住睇
我仲以為係自己老唔識
點知連famj都唔係

勁奸咁

俾佢老竇啲下屬了解多啲佢個囡

最近興微商野
金仔檸仔
PP酵素 朱古力代購
全撚部都呃鳩人正仆街

想減肥真係唔好食呢啲呃人既酵素
我好耐之前食過PP垃圾傳銷酵素
有一次食完係條街到勁攪肚 好似食錯野咁 好似肚痾咁
差啲係條街到賴屎 痾出黎係爛架屌
最後一kg都冇減過 勸喻想減肥既人不如認認真真控制飲食加運動仲好過 起碼健康減肥冇咁易反彈

利申：控制飲食加運動 半年73kg減到54.5kg

咩k咩m有冇乞食先?
有乞食咪照講,大家飛住睇
但如果純綷係d港女狗女
真係出去開post啦

做雞都話拎個閪出黎用勞力搵錢
佢只係影埋哂啲意淫相呃班毒撚對住佢打飛機（佢聲稱自己無做過雞）
究竟買相個班人係咪坐撚住左個腦
我拎啲錢出嚟叫雞都有得屌閪啦洗咩買佢啲相

睇av都好過睇佢啦
有得免費睇人扑埋野
究竟比錢佢買啲三點不露嘅相係做乜鳩

繼續狙擊
希望多d妹豬知道 老母and friends嘅閪嘢

毛孔插柍老母又有empty喇

屌你老母close乜撚嘢up呀
唔撚見你close up吓d毛孔俾人睇
唔係話用完皮膚變好咩

火災警告 濕度得45%喎 咁都叫濕
無撚嘢下化 死臭閪 為咗sell code真係無恥到極
好撚煩呀 日日起度po philosophy嘉丹elemis洗板
你推親嘅嘢 我唔會買 亦已警戒身邊女性 一齊罷買
就算係買都唔撚7會用你條仆街個code吹咩
pr們 唔該咪撚再俾嘢老母sell啦 咁撚倒米

最好笑係老母經常同青光眼打晒飛機咁自問自答
扮妹豬dm 曲線讚自己 夠膽你班閪女人就咪撚遮名
出icon證明同澄清吓嘛
無名又無頭像 真係誰像你一般說服力呀 onL79

個對話分分鐘係青光眼打比老母
個語氣係一撚樣 sis💕加油💕
死返去BE啦sis你老母咩

老母真係好撚忙下
卸妝又要用嘉丹又要用elemis
定係塊面長過馬撚，上半邊用嘉丹下半邊用elemis
上年black fri有折佢仲sell埋eve lom卸妝添，樣樣都係真愛嚟架

賣相還賣相
可唔可以敬業小小P返正個樣先?

咁又唔係最多都係豬
19年11月佢有repost poly既新聞
武肺佢有屌政府
最多咪淺黃偏港豬

條女係咁架啦
舊時做陪酒 後來做倫敦金
輸晒一個老黑既錢比人剃光頭 扮自己有cancer要剃頭做既野柒到仆街 仔都生左兩個仲係腦筍都未生埋咁
分分鐘啪藥啪到傻撚左

扮自己有cancer要剃頭？係咪傻左咁都諗得出

絲打真係心水清 老母班兵仔堅跟佢R撈揾食 wtf
連 浮屍靚嘴 都有3CE code
between 3CE 唔係藍㗎咩 成班港豬iger

巨人青光眼上次讚撚完老母樣子驚人 今次又發功喇
話賣嘴令佢大開眼界 成日公開互笠高帽

究竟青光眼邊次係真心讚人㗎 好撚虛偽呀屌佢
賣嘴句赤裸 勁似想反擊 寸9老母and friends又blur又重filter 班閪女人所謂嘅友誼就係咁

慎入

睇返老母唇膏highlight先攞命 d膚色白撚過死人
P圖P撚到走火入魔 小蝗書咁真係好7呀
殯儀業界pr可以諗諗佢

呢排好多人都有收3CE PR

哇屌佢啲唇膏搽勻未

老母&friends 成日都接住推個幾個brand
上次見青光眼巨人推DIXIX 之後又到老母推
都唔知佢哋係咪真係會用啦

隔一排又會拎出泥屌話唔好用咖

佢個嘴係咪”孭”埋左一邊

隆唔一定要係假體
可以打針或者自體脂肪
佢對隆呢個字咁敏感
咁叫佢人工波囉

賣啲呃人減肥藥都可以聲大大

憑咩覺得自己值$80美金
有時唔係平唔平 係值唔值阿

太長唔quote
老母格硬畫心形嘴加埋佢個白皮filter真係好柒

扮白皮

格離追擊台搵到
真係好辛苦。

隔離台有流出

fufu呢鑊又激到紮紮跳(3)追擊全港電子雞 反應熱烈

隻腳好臭咁
樣又衰

唔係幫佢哋
但問過喺L’Oréal做嘢嘅人 佢話3CE唔係L’Oréal期下

上面太長唔quote
3CE係藍店I.T旗下呀

佢個下巴真係好得人驚

抄完Tina Wang&藍瓜珍著衫之後
仲抄埋人上岸唔拍YouTube

佢個下巴好似一個獨立個體咁
其實點解仲會有公司俾錢sponsor件垃圾？嫌佢個朵唔夠臭？

仲邊敢拍
條條都dislike長過like咁多 一大堆comment話佢呃錢

屌...慎入

到底佢去左邊？

又promote陳美玲個扮瑞典品牌arzt skin

sohehe 間屋
大到仆街

麻煩各位痴線西幫手狙擊條友賣疑似毒藥害人
（含流出圖)本地mk女神blackruby隆胸扮大波賣疑似禁藥+豐胸藥呃錢？？

整容失敗

大梳化唔係佢間屋黎

屌呢張要慎入啦 睇到勁不安

屌 係咪整過嚟？

佢係咪P圖P到咁？下唇厚過我baby

條脷嚟

我估嗰條脷嚟

好似佢

佢個下巴jm9

佢同佢隻牛油果散咗未

仆街呢張之前係咪有人post同老母ge拼圖

話時話 痴線西145係唔係比人DEL左POST?

其實呢枝係咪草黎 如果係都幾揚

隔離Po見到 葱葱咁樣都賣到100美金 唔係掛

肯影就會有人肯買痴撚線世界

邊個黎捲煙都係咁，香港大把人隊草啦

仆街，忍唔住笑到gapgap聲
一模一樣樣

屌想知絲打有冇p長老母塊面去fit bojack定冇p長已經fit到⋯

老母又係度扮貼地

冇code佢點想用

可能捲煙姐

書又讀唔成 明星又做唔到

個code先係重點
如果唔係呢啲cheap嘢點可以用落佢塊馬面度

乜撚嘢叫牛油飛飛
好心唔好扮可愛玩疊字啦
最近又係咁扮貼地扮nice
你個閪格周街都知嫁啦 唔洗扮得咁辛苦

隻洗面機抄到咁都得嘅

佢做咩喺張冇床單嘅床褥上面影相

feel到佢好落力想扮pepe toxic貼地
又post公屋街市買ge米粉早餐但又唔知打乜好
最後變左語癌
希望老母及早求醫

係佢嘴形問題定佢9搽 ？ 張張個嘴都奇形怪狀咁

係 又要畫到唔工整

我係用換臉app整 好似係差唔多

扮toxic 食阿活早餐，乜女神會食屋邨街市炒米粉嫁咩

雞蔓絲係咪失咗蹤
希望大家正視依個問題
見字報平安

乞衣到 叫青光眼幫佢R PR

惡撚到

人地44蚊正好多
佢咁嘅質素20都俾多

又話大把brand比code佢但唔係咩都推
而家係度推埋d垃圾brand

好肉酸呀公開乞食

條女之前同giant sell decorte碎粉 成班妹豬同佢買好似賣左二三百盒 唔知兩個人分錢賺左幾多

呢條女係做代購
幫人七折買Kanebo買咗好耐 但我諗Kanebo應該係offer 六折或者六五折 所以佢應該賺咗好多

老母&friends全部都乞衣加自信
除左鍾意乞之外愈屌佢樣衰愈要post

其實佢整完都係咁醜
好心佢再整多幾次

好肉酸啊個樣
仲要話自己美到不行
究竟哪裡來的自信
老母成堆都係柒而不自知嫁喎

慎入

仆街click入去#1 ge相已經嚇撚死我

雖然加左慎入但都係好撚驚嚇
呢支唔知乜撚野牌子唔係老母&friends年初二無朋友無年拜無地方去
去左果個咩art mall乞返泥架咩?
咁快就可以有review叫妹豬用code買

Chloe都串錯

太耐無追屎盤d嘢
佢同牛油果係散咗？

屌 隻眼咩事

嚇撚死我

屌 嚇到個心離一離 點解可以咁有自信po
真係好乞衣呀佢哋 乜等錢洗到咁呀
睇老母個story影到部洗面機made in支那
無code嘅話點會sell 揾9班妹豬笨呀
老母咁撚白鴿眼 信佢會用至奇啦

今晚老母又同腿張開小弟青光眼gathering喇

唔講真係以為自己睇緊小蝗書
CLS 重filter到一個點 成日扮白皮 咁真係好咩
眼妝唇妝落filter都算
最撚離譜係skincare都加filter
真係誰像你班閪女人咁有說服力呀

唔好自稱小弟喇 叫自己做PIZZA面啦
有圖有真相 下面果張用頭髮遮面勁MK
仲要成日起度扮可愛 真係好撚嘔心

點解Mugmug Kitchen係藍？

佢兩公婆一開始有扮下黃話咩好心痛bla bla bla

呢張好似係上網cap翻嚟

之前係IG仲要特登打晒黃色心心扮黃

老闆BRANDY LUI超撐警仲要鬧黃絲根本唔知自己爭取緊咩 啲人出嚟只不過係跟風同呃like

Jade比人踢爆fb ac share哂啲藍post

屌... 就咁睇呢四個中文字真係唔明佢up乜
轉翻做英文先get到
btw 馬面老母唔好再扮嘢啦

屌⋯我諗咗一個下晝都唔知佢噏乜春 你唔講英文我真係諗唔到

睇下如果冇code 老母會唔會讚呢部翻版
真係好嘔心

真係唔知乜撚嘢牛油飛飛
蝴蝶就蝴蝶啦屌 從來未聽過有人咁講

重要野

自己quit u諗住做明星 又唔知自己臭朵
傳聞話係頂唔順網上啲comment就收埋自己喺屋企

做咩唔寫成牛油烏蠅 笑 L死

召喚痴線西 (148) 善用不推文回覆

已開定新post

[/quote]

青光眼果句真係令人大開眼界
係咪想串浮屍靚嘴肥撚到眼皮都好多脂肪好撚厚
睇呢班八婆互串真係好好笑
呢頭話好frd 果頭插佢廿刀

第一張p到鼻都無埋

小弟都好鍾意自己幫d牌子作名 又叫Chanel青爐 Dasique係咩打思噎 以為自己好搞笑
實情成班都智障咁

都話佢係moonday做pt唔係之前點會成班一齊sell佢個洗con機

老母又畫心型嘴落埋filter都睇得出好厚粉 仲話粉感比較少信佢一成都死

屌 想講佢畫到好撚柒都未計佢次次都手殘兩邊唇山高度唔一樣

塊PIZZA面P唔到就靠用手同頭髮遮 真係好7

厚粉仲要唔啱色 同條頸兩截色 扮白皮

讀咁撚多書走去做代購PT呃妹豬 不務正業
酸菜絲間bubble 同moonday都請撚咗佢
有無絲打見過小弟真人
想知真人無P係咪真係咁白
成日打飛機話自己白皮

哇兩截色到個頭係p上去咁

老母係咪冇錢買衫
件衫好似同make up forever post 反轉左個頭果件一樣

佢d 相起曬格
係咪無錢買相機

係喎屌

Butterfly
寫嘢讀寫障礙咁
平時講嘢又1999
以為自己講嘢好撚風趣
睇到好尷尬
不如收下皮先

都係笑佢平波AAA cup扮大波 塞個橙落對波到 跳埋啲冇力嘅性感舞 同埋去joint school camp幫個p含撚啫（個p都幾威連雞蔓都想埋佢身）
佢係好多野比人笑嘅 但係都係笑幾句未至於頂唔順到隱居呀話

你睇你老婆 比人追撃到半百個po都仲有面隊個龜頭出嚟博復出

月日…做乜9

磨皮磨到自己一撻撻

讚性價比高咋
呢個價錢無得要求咁多
即係買個翻版chanel都係咩到出街嘅
皮嘅柔軟度就係正版嘅七成啦
落雨用又唔爛 就算爛咗都無咁心痛
重點係價錢只係十分一都無
性價比真係好高㗎
如果有code佢一定會喪sell

同條頸兩截色得好勁

麻煩借個位。Blackruby賣既藥疑似有西布曲名 係香港禁藥 屬毒藥之一 食左係有機會猝死後遺症跟一世 一google就有(我身邊已經有朋友試過)
希望各位幫手sd email舉報，唔好再由佢毒害無辜

簡單2個步驟舉報即可阻止佢毒害人間
以下資料麻煩各位幫手報海關+衛生署
比埋template你班友
致衛生署：
本人近日於網上社交平台（instagram名稱：blackruby_shop）發現有人出售沒有成分標籤及醫生處方的藥物名為金仔，該網店更疑似沒有相關牌照出售藥物，經市民網上查出該藥物疑似是由內地生產，更含香港禁藥成分西布曲明，未知是否為已註冊藥劑製品。得悉此藥物已於網上發售一段時間，更出現受害人因誤食入院的個案，本人得知西布曲明對身體有害，屬毒藥的一種，更可能導致死亡，故來信作查證，盼 貴處能嚴正處理事件，以免有下一個受害人，甚至有更多人出現生命危險。謝謝。
詳細見下圖 資料來源：

市民
Xxx
海關(販賣受管制藥物)

衛生署

由於有關事宜是屬於衛生署的職權範圍，你可直接向衛生署作出投訴。
衛生署的地址：香港灣仔皇后大道東213號胡忠大廈21樓
電話號碼 (852) 2961 8989 或 (852) 2961 8991
電郵地址 enquiries@dh.gov.hk。

懷疑售賣未經註冊的藥劑製品
網店名Blackruby_shop

建議大家連同以下證據舉報因為事主已經驚到del曬相

[/quote][/quote]

乜撚野粉米 文盲就收翻埋啦

佢p到下巴下面識發光咁

送唇膏比佢review ge pr係咩心態？
係都比浮屍靚嘴啦

召喚痴線西 (148) 善用不推文回覆

洗撚買相機咩
畫質240p都大把brand送野比佢
得閒倒下PR 挖走曬d cream當用完又可以出post讚大愛sell code收佣
佢有錢都拎去買chanel啦用最低成本達致最高效益
慈雲山老母呢d醒目女泥

已send